Hé, j'crois qu'j'ai besoin d'un peu d'air frais
D'une ballade en forêt, j'sais plus trop c'que j'fais
La vie use
Hé, j'aime pas du tout c'que j'fais, mais bon j'ai une bonne paye
J'suis un homme mûre, j'ai des mômes, une voiture
Hé, tu sais mon choix est fait, j'peux plus revenir en arrière
Tu parles d'une carrière dans une firme planétaire
Hé, j'fais parti des gens qui gagnent leur argent sur notre atmosphère
Hé, j'fais parti des gens qui gagnent leur argent sur l'ashme de leurs enfants
Hé, j'crois qu'j'ai besoin d'un peu d'air frais
D'une ballade en forêt j'sais plus trop c'que j'fais
La vie use
Hé, j'aime pas du tout c'que j'fais, mais bon j'ai une bonne paye
J'suis un homme mûre, j'ai des mômes, une voiture
Hé, après tout j'ai choisi, ainsi va la vie et le monde vieillit
Hé dans 3 ans c'est la retraite, j'sauverai pas la planète
J'vais pas m'prendre la tête, pas m'prendre le tête non
Hé, j'fais parti des gens qui vous laisse un futur avec emmerdement
Et tonnes d'ordures
Moi, j'fais parti des gens qui vous laisse un futur bourré d'armement
Au minimum d'air pur
Hé faut pas compter sur moi, j'ai raté ma jeunesse, j'profiterai d'la vieillesse
Hé faut pas compter sur moi, dans c'bordel ya plus qu'toi, dans c'bordel ya plus qu'toi
Hé toi t'es celui qui rêve, je t'envie, j'en crève que ma vie est triste
Que la vie est triste
Hé, je sais pas combien tu es, j'te laisse mes regrets et mon amertume
Parce que moi, j'fais parti des gens qui ont vécu grassement, qui t'laisse un héritage
Parce que moi, j"'fais parti des gens qui ont traverser les temps sans faire de sentiments
Et après, et après, et après, et après